巴絲們有Follow 邊D攝影youtube channel

我剛開始對攝影有興趣 暫時follow左 左手+
有無啲好channel可以分享下?

悉尼顧俊

for 街拍

膠攝現場

正呀 剛起步 咩類型都想睇下

冇

Peter Mckinnon 及其朋黨

有
可以update下資訊，又有得睇評測

Matt Day
Kai W
Lok Cheung
Bigheadtaco

呢個好睇, 我都有follow, 重點係條女都好靚

舊digitalrev(Kai Wong年代)
搞笑又學到技術(同英式英文 )

好正

佢講野次次都’那”埋啲眼耳口鼻
睇見都唔開胃

Ocean ?

lok d片唔知點解覺得好好睇

親切

我鍾意聽佢講英文 夠地道

佢講嘢好正經同d資訊幾有用

zed pro media

Negative Feedback